有好嘅鄰居真係好重要

依排因為疫情關係，要成日留喺屋企，隔離屋經常半夜打牌，嘈到瞓唔到
屋企d隔音又差，隔離屋細路玩到大叫都聽到，樓上開門閂門又聽到，開水沖涼都聽到，隔離屋仲要閂親門都係bang一聲，有時比佢嚇鬼死
日日留喺屋企就快人都癲，聽住d麻雀聲 叫聲 bang門聲 就快心理病
有無人都係隔離屋都係好嘈 好煩

希望你今晚可以有覺好瞓

好慘

住公屋？

依兩晚好d 可能之前同佢糾纏太耐 晚晚無教好瞓 攰到傻

私樓啊 唔係想得罪公屋嘅人 但住私樓同公屋無咩分別 人嘅質素都差唔多

攰就即刻瞓啦 瞓咗再算好好休息

樓上都聽到咁癲
邊個盤呀

咁似你屋問題

你棟樓有問題囉

我戴埋耳塞瞓 但塞到耳仔都痛

邊區咁低質

你咁講係想得罪啲住私樓嘅人多過公屋嘅人

唔自爆啦 但係都8-9年嘅樓 唔算好新 但隔音差到痴線 我張床隔離道牆係痴住隔離屋 佢打牌我係道牆都聽到佢地d洗牌聲

好慘呀我樓上朝早都成日嘈醒我 好想衝上去屌9佢

我已經將門邊d隙都痴曬隔音都無用
屋企人都覺得嘈

我都想知係咪隔音差成咁 我自己都搵咗好多方法防音 隔音 但都係無乜用

元朗國嘅新鴻基樓 好後悔 好想搬

Sorry我只係想表達點解我有咁嘅鄰居 我有試過好聲好氣同佢講 但佢都無改善我 其實閂門係咪一定要咁大力

咁忍得

有好嘅樓上都好緊要

投訴過 報過狗 都無用 唯有自己屋企做隔音 都無用 但先住咗年幾 唔知點算

我住17年既私樓都有門鼓 點關門好大聲？
哦 一定係你唔好彩人地拆左喇

開水沖涼都聽到？ 最薄既層都150mm
你個間一定係危樓啦 快啲執行李閃呀

9up係呢個年代真係唔洗錢

樓上條冚家剷唔知係咪因為Home Office好撚得閒
所以成日喺度搬呢樣搬果樣好撚柒嘈
慘過食屎

Yoho?

完全明隔離有人成日一早或夜晚11點前吹牧童笛
又聽到鬧仔鬧老婆嘈到好似係我耳邊鬧咁

投訴去管理處

一係做報警撚

我先無咁得閒9up 真係嘈到個人好炆
係房都聽到隔離bang門聲
沖涼係指佢開水 咁啱我係廁所入面都聽到

有冇人知樓上有噪音可以點撚樣搞？

8-9年元朗sellhk 一講就露撚晒底

我都懷疑係個個home office 搞到咁

希望你今晚訓到啦

我都勁憎人閂門大力
樓上啲細路同工人好撚嘈
又跑 又大叫 又扔嘢落地
成日bom bom聲 地板都震
隔離屋都係打麻雀 但閂哂窗就聽唔到

11點前都還好 佢半夜3點都仲打牌
投訴都無用 佢唔停

試過曬 無用
好撚自私

好痴線...
報狗啦

我有時係廁所都聽到樓上打乞嗤

樓上成日十一點幾夜媽媽唔知係度敲咩落地板Pang pang聲
有次嬲得制上咗去諗住爆佢一鑊
一打開原來係後生媽媽 仲要着背心飛釘

連登都好多po講用震樓神器 你樓上好嘈？

滯

巴打留手 勿起底 但聽講元朗d sellhk樓隔音都係咁上下 好應聲

我地都閂曬門窗 佢地都話搬到露台邊打 都係嘈 咁無計 唯有我塞耳塞 但bang門真係接受唔到 隨時嚇到彈起

公屋都仲有得投訴到佢扣分
私樓真係冇仇報

唔自爆啦 但真係唔好以為sellhk好好 因為聽住過嘅人講都係有依d好應聲嘅問題

報過都無用

有無試過開窗屌佢地老母

係啊最怕愈投訴佢愈變本加厲 太無公德心

咁我又唔想咁樣 話曬都住隔離左右
但係佢唔瞓我要瞓㗎大佬

我唔係為投訴而投訴
只係佢半夜都係咁嘈
會唔會諗下鄰居要瞓教
比返少少公德心出黎

住大廈就會有呢種問題
2500康樂園獨立屋vs一億徙置區狗竇
兒登仔不願面對

慘撚得過我同住既屋企人都係咁
每次閂門BANG BANG聲到我帶住降燥耳機聽住歌都聽到
24小時無間斷 凌晨去完廁所BANG 朝早起身BANG 鬧鐘都唔使教
直到我最近其人之道還其人之身BANGBANGBANG
之後佢應該就get到自動收皮
樓主可以參考下

居屋撚仲傻豬
錢又晒撚咗（私樓價錢）
鄰居又投訴唔到（衰過公屋）

我覺得真係睇人
好好彩所有鄰居都好好
又安靜又有禮貌
肺炎期間隔離屋幫我消毒埋張地氈

Ps: 港島私樓

過11點可報警

買番部佛音機播番比佢聽

我住緊私樓
鄰居當正公屋咁住
成日開門開到好大聲咁睇CCTVB

接受現實啦

係咪扑野扑到pang pang聲咋

屌你老味
我一定同佢鬥嘈
等佢地打完麻雀準備瞓就即刻打羅打鼓
嘈撚到佢地瞓唔到
攬炒囉
一係以後大家都唔好嘈
一係就我嘈撚過你
嘈撚到你要敲門叫我細聲啲

叫外賣食啦

同左邊嘅無兩句
右邊嘅同老豆老母直程做埋friend子
但樓上係租戶嚟 嘈撚到仆街
試過好幾次喺天井嗰位嗌佢單位名屌佢老母

就係獨立屋先更加嚴重
屌你老母啲人開窗打牌
我喺花園都聽到好嘈
我寧願住大廈有厚牆隔住

你拉櫈嗰陣以後一為好小事
其實係嘈到樓下天花行雷咁款
所以奉勸大家
一定要加櫈墊

係咪你屋企隔音問題
完全冇呢個問題喎

絕對唔撚係

我就係好鄰居，隔離阿婆全屋維修都係我幫手。而且我唔識打牌，頂多打機。

完全明白
之前有個黃絲好鄰居成日整甜品 拎黎我屋企一齊食

仲有咩方法
我個人中意橡膠槌包布半夜三點同佢地板開波

屌 以為自己開post

樓上個細路係咁跑黎跑去
櫈腳枱腳又唔加返啲anti-slip pads
長期都聽到好尖嘅e...e...聲
我都長期帶耳塞瞓覺
巴打試下帶3M果隻 會舒服啲

光復之後住單位要考牌

我樓下有個on9
覺得天氣熱係因為我開左冷氣
熱氣向下吹 搞到佢熱
曾經上門要求我唔好開冷氣
但個時我冇開
整爛左條喉管 搞到冷氣機滴水
再告保安

大西北多新移民是常識

好既屋企人都好重要 次次關門都好撚大聲 想拆左對門咁 開水喉又開到好大 半夜朝早完全唔理人訓左 大大聲講電話開門咁 遲早搞到有精神病

所以最近自己搬左出去住 即刻靜哂

後生媽媽唔代表唔係仆街
你諗下依家啲港女邊會理人感受
我樓上個仆街後生阿媽兩個細路
投訴佢仲揼得大聲啲添吖

等價交換啊清

3M工業耳罩幫到你

無得打側訓

對上一個租戶又係好撚嘈
試過走上去同佢講
仲話我唔體諒佢啲細路 無小朋友唔明
痴撚柒線

拋棄幻想
就算你搬
其他每一種樓都只能夠衰過你嗰度

同病相憐
可惜我未脫離苦海 仲有個仆街家姐

你上下左右d屋企有細路仔
唔好諗住有得靜

認同 私樓啲人乜鳩都投訴

我樓上果個都係成撚日打牌
屌佢老母仲要成撚日跌麻雀
拉檯拉櫈又唔貼一貼隔音墊係啲櫈腳度
好撚柒煩
講野又大聲
仲成日boom我樓下果道閘

最撚慘係我住村屋 朝見晚見 屌7佢又唔係

但最慘 佢唔覺我嘈
懷疑佢對耳有問題
點解大門咁重仲要咁閂門
自己閂都覺得大聲啦

我住私樓，覺得私樓好撚嘈365日有装修，隔離屋靚仔不斷喊驚咁喊，關門嘭嘭聲，樓上件廢老係12點幾用搥仔揼嘢，又拉枱拉櫈。

我都覺
我細個住個度 隔離屋都係好靜
出出入入見到都打曬招呼
香港人想有個安樂居所都難

唔好拉香港人出嚟，嗰概念闊過太平洋
如果你有更好嘅方式可以同樓主講
我只係搭嘴

我報過都無用
佢好自我中心
覺得自己做乜都無問題
其實管理處都貼埋紙
話11-7嘈音犯法佢都係當睇唔到

你試下係牆個邊屌話 屌我個鄰居又xxxxx
日日咁屌9佢 睇吓有冇改善

佢對耳應該有問題 我諗無乜用
佢道門bang到咁大聲都覺得無問題

睇cctvb
建議你開門播榮光佢聽

牧童笛？好細聲架喎 正常應該隔一兩道門都已經聽唔到

我成層都玩樂器 所以唔會嫌大家嘈 仲會好有默契地錯開啲時間練

如果你真係覺得到頂唔順 不如同佢傾下 又或者買啲隔音棉貼喺牆同門口？自己貼應該唔太貴

以前住公屋,同D 鄰居FD 到唔想搬
大時大節有糕有粽, 夏天一齊打開晒度門通風
幾隻貓係幾家人度走黎走去
諗返都開心

呢d問題好平常
管理處一直都係廢
除非做到極端事件，淋紅油，斬佢
否則佢彩你嘅機率幾乎係零
咁耳罩可以即時幫到樓主都係一個可行嘅辦法

古羅馬戰士右手劍左手盾
耳塞係保護自己唔好俾樓上激到痴線
咁攻擊返佢先有意義

我隔離屋嘈交多過食飯，廢佬藍屍vs黃絲仔女

好似好仆街咁

租嘅都還好 起碼住一年半載會走人
最怕長住嘅 真係鬥長命

咁佢點都要瞓覺掛

呢個真
令自己心情好啲
好過日日俾隔離樓上嘈到精神繃緊
雖然都係嘈 但好過下下硬食囉

有好嘅屋企人都好重要
仲要係隔離房

我都懷疑係
因為平時出lift都已經聽到隔離屋係屋入面講野聲 應該係依度問題

不停報狗la!!

其實我都唔介意大家好黎好去
有事幫忙 但佢咁樣我真係怕咗佢

打去保安投訴啦

住咗咁耐一啲問題都冇
就算鄰居好嘈都唔會咁

好羨慕

做報警撚
日日話佢有家暴等黑警搞鳩佢

其實樓上可能係樓上隔離或者上幾層都唔定
我戴緊啊 但晚晚都塞 塞到耳都痛
Btw我係絲

個廢佬畀人屌到無野講就會瘋狂講：豈有此理 識唔識咩叫尊重呀！豈有此理！
次次嘈到樓上打落去管理處投訴，看更上黎睇做乜，但看更走左又嘈過

隔離屋日撚日唱K,完成冇隔音，屌佢老母！

我屋企人就好斯文
佢地近閂大門都係好細力
驚會嘈到隔離
但偏偏隔離屋就係仆街黎

由細住依區住到大
都好難說服兩老搬離元朗國

有來有往 畀返噪音佢

我都試過 好撚同情你

我而家晚晚就好似 一定要等佢瞓咗 我先有得瞓咁
好慘 但我解決唔到

但會唔會un住 唔可以打側瞓

早排隔離住咗個大陸人
次次臨入屋都有浸大陸廁所味
樓上又好多時凌晨係度剁肉餅

唔識教唔好生

但另一邊d個細路女又好靜 好早瞓教個d黎
因為佢都幾乖
覺得係老豆老母身教問題

打牌好爽 好想瘋狂打

我講又講過 投訴又投訴過
人地唔改 我都無計

平時有無傾計？
可以試下同佢講下啦
有時佢未必知自己嘈親人

降噪耳機降唔到突然而嚟嘅bang門聲㗎喎

點忍到
我已經嘈到失眠
然後就試下做yoga同埋meditation等自己平靜
但都無用 佢地一嘈我又好炆

直接敲門 叫佢細聲啲
頭幾次好聲好氣注意下態度 直接同佢講聽日要返工瞓唔到 通常香港人都會見好就收

之後再嘈就屌柒佢 報警 煩鳩住佢

唔好嫌報警麻煩 每年交咁多稅 係要班狗做下嘢

買樓幾時都係一梯越少伙越好，起碼機會率低啲

咁大力閂門唔怕爛咩

我諗佢聽唔到
佢對耳有問題 唔係都唔會bang門都覺得無問題

覺得熱應該開對面屋或者樓下事
佢以前讀science一定冇聽書

香港高密度城市 700幾萬人生活
點都預左

管理費就識收 野又做唔到

好彩我屋企全黃

其實我都唔知佢幾點瞓
我淨係知我次次清醒佢都係清醒

係啊 無辦法之下就要搵減壓方法
唔係遲早迫癲

我係咪太好恰 所以佢得串進尺

真係好多自私撚

無 只係打招呼 hi同Bye

又係既 不過大聲到朝早唔使教鬧鐘唔係講笑

最後搬先解決到？

凌晨剁肉餅？

係咪好高層

香港區區都多支那人

慘得過同層住印度人

唔係歧視但係真係真係好臭香料味

其實都係
唯有自己戴下耳塞解決

我樓上成日半夜三更成日拉凳。我地都忍左好多年，結果有次 嚇親我屋企bb仔，我老母即時拍佢門，屌9佢，之後無左

而我樓下住左對不務正業兄弟，有次帶人上黎開p，開大音樂，嘈到仆街。搵保安同黑警，佢即時扮無人。之後 仆街嘍，個2兄弟玩報復，晚晚聽歌聽到2點 之後都唔敢再招惹佢地，忍下算

咁就試下同佢講下啦
好聲好氣講下
睇下佢有無改善

都算高

雖然係好大聲，但我又唔覺好騷擾（除非半夜啦），因為大聲到都ok清楚聽到佢地講乜，我會同我屋企人一齊數個廢佬講左幾次豈有此理，好好笑
但問題係我驚遲早出事，佢地有人生左個BB出左世無耐都可以嘈得咁大聲，我驚嚇親個BB啫。對上果次好似廢佬個女瘋狂尖叫，我去撳鐘拍門冇人開門嚇撚到我！走落去搵看更看更又唔喺位，結果返上自己果層咪繼續拍門叫佢地開門囉，點知會唔會出人命㗎！但都係唔開！之後隔一陣看更上到嚟問我做乜，話樓上投訴呢層好嘈，我指住隔離屋道門話你自己聽吓，我係隔離屋嘅，裡面係咁尖叫又冇人應門！結果看更死拍爛拍搞左好耐先有人開門，係廢佬個老婆。但佢講緊唔好意思嘅同時屋內仲係尖叫不斷！我話你地有BB出左世㗎喎！個BB呢？可以咁嘈㗎咩有BB？嚇親細路喎！廢佬老婆話冇事冇事就快快關左道門。但看更走左佢地都係繼續咁

同樓上講過幾次 最後慢慢改善左 或者佢地根本時不時先係樓上住
果排搞到我好撚精神緊張 諗起你都慘 身同感受

咁唔使傾啦
就每晚都投訴佢
報警煩返佢
邊晚過咗12點再嘈就敲門炒佢大鑊
影佢相 樓下附近貼佢街招
呢啲人咁自私係要受下教訓

唔知佢係咪剁肉餅
總之就係無間斷咁切嘢
我仲要瞓上格床 啲聲好應
以為佢塊砧板放咗係地下

住樓上有主埸優勢喎

唔得㗎
其實第一次覺得嘈
就要同番佢哋講 要畀佢哋知佢哋影響到人 唔係會變本加厲

唔洗怕得罪 道理喺自己度 半夜三更嘈住人就係唔啱

樓上問題已解決
樓下。。。據我所知，好似撈偏，所以唔敢再惹。同埋佢地2 兄弟算比較少番屋企，都係忍下算

唔關鄰居事喎
似你棟私樓隔音真係差

其實真係好睇你住咩屋苑
住啲好平嘅屋苑其實玩下手仲衰過公屋
但係唐樓又冇乜呢個問題

高層啲牆薄啲 好應聲
最好係中層

我依家就係喺張床一路聽住樓上冷氣機滴水聲覆呢個post
前排wfh屋企閂晒窗都聽到樓上一路揼地一路嗌
肯撚定玩緊switch
拉凳砰門更加唔洗講
好似同佢有仇咁
無奈係佢樓上我樓下 已經輸咗一半

Btw有冇震樓神器推介

最多一定係大西北囉

他只是個孩子

感同身受
隔籬屋以前日日嘭門，有時仲要晨早深夜出入都嘭，對面兩戶唔知係咪受影響有時都嘭埋一份，同管理處反映，貼張垃圾告示喺樓下𨋢口就算結果當然冇改善，一年內親身同佢講過六、七次都有，好彩都肯講下道理，次次都話會改善，到幾個月前終於改好左，連帶對面屋兩戶都改好埋。可惜呢度牆薄，樓上挆豬肉同高踭鞋kok kok聲都係成日聽到，不過比起嘭門滋擾度已經細好多。

最憎人用細路唔識嘢嚟做藉口
啲老豆老母生佢地出嚟唔教

你話日日留係屋企即係好得閒啦

我都係咁 只好忍受佢讀完書儘快搬
不過我住緊公屋
留喺屋企好似人間地獄咁
格離條死大陸臭閪成撚日打開到門打麻雀 日頭就做唔到野都算 有時夜晚佢d孫同佢個智障仔又會走黎 成家we wa鬼叫
有投訴過足足成年 最後都係無人理
間唔中屈到喺到喊

就算同一層樓
唔知點解永遠正常嘅鄰居都唔會住喺自己嗰邊

我住親邊度都好
最多細路，最多人出入，最嘈嘅都係我側邊嗰家人

我有用棉套套住櫈腳架
但係我樓上真係好嘈 除咗拉櫈仲有好多奇怪聲

元朗唔意外呀
集中晒全港最低賤嘅人
新移民 鄉黑 本地人 they’re all the same
行一行大馬路已經feel到啲人冇氣質
特別多火車頭，揸車又冇品
發覺全港呢區特別cheap，元朗人死晒就啱

真 最近樓上有啲痴線佬又擠沙律醬又掉生魚同雞蛋落黎 唔知係咪太大壓力

屌 呢啲人唔使客氣
咪報警拉鳩佢

我樓下都係咁
晚晚十幾人開party
麻雀骰盅啤牌咩都有
成班大吵大叫嘈到成幢樓都聽到
搬咗嚟半年我就半年都無好訓過
呢排我直頭覺得自己有精神病
每日天黑就驚唔知有無得訓

更加要講邊個盤偷工減料

我同樓主情況差唔多
已經報過好多次
嚟到只會勸喻同抄底身份證
走咗唔夠15分鐘啲死仆街又會再嘈過

講大話死全家

有鄰居(阿嬸)係走廊食煙，搞到由朝早返工出門到夜晚放工返屋企都聞到好大煙味，有冇人知可以點對付呢個鄰居

係呀 真係樓上對面單位個細路
Sor啊原來係絲打
Btw 我都係住元朗國 不過唔係SHK樓

私樓喎 樓上開水沖涼都聽到唔撚係掛

我係四叔私樓，樓上樓下開水都好大聲
直頭同自己廁所開水一樣聲

隔離屋有隻狗朝朝7 點開始吠一個鐘
完全聽唔到主人會管教隻狗
希望樓主今晚有覺好瞓

屌那星同樓主情況一鳩樣
隔離屋大門成日半掩唔閂，日頭聽埋啲濕9普通話節目，夜晚又睇cctvb

唔到1am都唔撚掉垃圾，掉完成9日大大力嘭門，喺房都聽到勁大聲cls

樓上成9日拉枱拉凳，嘭門又聽到，3-4am都未訓，連沖涼水聲都聽到，未見過啲私樓用料隔音廢到咁

其實報警係咩程序？可唔可以唔出面指證？
唔想佢知係我報，驚佢報復

利申：未報過，計劃緊

你呢啲情況對比我已經好好多
我樓下班仆街賭錢大叫可以連續幾日唔停
試過連續打4日牌，連續4日無訓過
最多停半個鐘應該係食嘢
我比佢哋攪到就嚟痴線

唔駛出面指證
打去分區報案室講情況
要講對方地址同自己地址
留底聯絡電話
佢哋會上去對方單位門外聽聲
嘈嘅就會即時㩒鐘
如果聽唔到聲嘅就會搵你入你屋聽聲
確認真係有聲再去返對方單位

認真推介上Amazon訂隔音棉 唔會隔到晒但係應該會細聲啲

有好既樓上先重要

我屌你老母成日係到鑽鑽鑽揼揼揼

住咗10年 淨係見過隔離單位個屋主一次

一世都享受到都市便利

外國𠴱啲揸一個鐘車先出市區 又衰太靜

就算香港係高密度城市
都唔可以特登晚晚喺住宅半夜製造嘈音㗎
我個case係鄰居晚晚十幾人開party賭錢大叫
嘈到成幢樓都聽到
隔幾層樓都投訴佢
晚晚玩到朝早7點先收檔
佢自己唔駛訓人哋要訓㗎
要玩要嘈點解唔去工廠區租個單位

根據睇咗咁多年高登連登對付鄰居post既經驗，開頭試過好聲好氣都唔work既話，就要同佢鬥惡要惡過佢、癲要癲過佢，迫到佢怕咗你、忍唔到你轉頭

按你咁講
其實你樓下都聽緊你一定啲開門聲同開水聲

無用原因係咩？
我都試過 狗係會去拍門叫停架喎
過左11點 大聲到屋入面聽到
就一定日叫停
如果一個鐘後又有聲
咪再報過囉 佢真係咁大聲
會俾人罰錢架啦

再者如果真係咁大聲
你打去叫管理處處理都得啦

講唔出 大家真係好表面果隻hi bye
面容仲要好撚老尷果種

呢個世界就係有啲仆街面皮厚唔怕人投訴
管理處我投訴過幾十次
佢哋連管理員都鬧
報狗亦都報過好多次
上嚟勸喻吓抄底身份證走咗唔夠15分鐘又嘈過
再報再嚟又靜15分鐘
以上情況不停無限loop

留起屋企耐發現原來啲鄰居好靜
只係有時有啲教仔叫聲
明明自己個區多廢老新移民
好感恩

想問朝早9:00鑽野有冇問題
屌佢老母真係好想上去屌柒佢

香港地 係咁㗎啦

佢地通宵打牌姐係朝早訓啦，我朝早開行hifi 睇下邊個死先

希望你搵到方法相處。
私樓公屋都一樣啦，鄰居冇得選擇

嘩，估你唔撚到

我考緊試 隔離屋拉小提琴

我都係私樓
其實噪音係真係到到有
唔會因為私樓就無噪音

利申 噪音受害者
睡眠質素係0

有啲仆街鄰居真係人都癲

英國d屋隔音仲差 樓上叮野食都聽到 樓上兩條友仲要成日半夜大大聲講野 真係人都癲

去住公屋囉

果邊上等人多

咁要懲罰佢

我附近有單位開水嘅位
我間房會聽到水管流水聲

點樣可以處理d仆街狗吠聲
夜晚食飯時間成日斷斷續續咁吠1粒鐘
如果係低沉個d我無乜野，但佢係好似狼叫咁勁高音wuwu聲

我以為自己出緊post
又係隔離打麻雀bang門
樓上又拉門聲

利申:新地私樓

屌我好明你感受
我個case係樓上 個細路通屋跑 你係會feel到d腳步聲由東向西再向番東
成日掉野落地 仲要係會彈好多次類似波子既野
拉枱凳拉到地震咁 大聲bang門呢d基本
未訓時都忍到 戴耳筒算
但仆佢個街呢排半夜三更都係咁 冇覺好訓 迫住戴耳塞
學你話齋 塞到耳都痛
我仲以為公屋先會咁 原來私樓都會

自己公屋轉私樓, 私樓隔音仲差過公屋

高檔啲嘅私樓 管理公司唔會待慢
居屋含撚

我都係新紅雞私樓...
隔音真係唔得都係元朗國

X2
套房個廁所
樓上幾時沖涼同開水喉都聽到
凌晨周圍靜哂更嚴重
平時又成日拉抬拉櫈，跌野落地
間唔中放假仲喺度鑽野
成日嚇親我隻貓
好想搬

佢住另一邊
我要搞佢會玩晒隔離四個單位

睇得多連登以為香港D樓淨係用黎升值, 除此之外咩都冇用, 原來鄰居係個FUNCTION 黎

I know that feel不過我係隔離樓啲人閪
我哋兩橦樓好貼，隔離樓有家閪人由日頭叫到凌晨都仲唔斷氣仲要成屋垃圾加種花，搞到啲閪蚊成撚日飛埋入我間屋

如果係合理既話,投訴有乜問題?
投訴之都呢個term真係搞彎晒
做錯野唔可以投訴?
隔離嘈住我唔可投訴?
年紀大唔識點投訴就係好人?
投訴就係西客就要加料同仆街?

冇你諗咁易爛

樓上鑽左成2個月牆，仲有成日剁肉餅聲
有時候唔知痴咩線會淋水落嚟

我無鄰居

唔通........

躁鬱症 ？

屌你老母我隔離屋好鍾意係走廊傾偈，
仲要係頭房同尾房黎，平時都唔太覺，呢排WFH真係頂唔撚緊。
過多排都仲係咁我真係拎膠水痴鳩佢地鎖匙窿。

你門口道門係咪實心門
新紅雞 D 門空心門
零隔音屌佢老母
換一道門好撚貴, 有錢再換

淋水我樓上都試過
有次投訴佢捉到正先冇再淋 (d水痕仲係佢個窗下面)

人聲呢d紅空氣傳播就隔到者,再唔係關窗就得
但拖拉檯,敲野,bang門,低音喇叭呢D震動可以經物質傳過去樓主屋企既牆係避唔到

佢晾衫位係咪窗口
先同佢溫馨提示下,如果仲繼續即係好撚鐘意食煙
咁鐘意食煙咪請佢d新洗既衫食下二手煙

就算呢d人聽你講,都有機會係屋企廁所開抽氣食,你一樣唔好受

法例限7點後,9點已經算好正常架啦

我屋企喏喏係廁所個位，所以上面淋水唔算好大影響
隔離鄰居就慘啲係正廳位，仲要佢哋有晾衫出去
一淋水鄰居嗰阿爸會沖落樓大大聲用粗口屌9樓上，搵埋業主立案法團情況都係差唔多

毛甴東思想

成日話公屋多新移民
我住私樓 隔離咪又係支那狗
好在佢地一年先返嚟住一兩個月
每次都嘈到仆街 打牌唱歌到兩三點

開名都唔怕啦吊

而家仲要成日留屋企 搞到我都就快焦慮症

我都知㗎啦 所以唯有自己隔音

我都想理解下點解d人咁鍾意咁大大閂門
自己對耳唔辛苦㗎咩

好慘 我明白你感受

同我好似

如果好聲好氣講都冇用嘅話 直接call管理處??
再冇改善嘅就寫大紙報 大大張貼係lift口等全層人睇到佢嘅惡行
再唔係就等佢打麻雀個時 大大聲叫`x樓x室嘅人又打牌啦..etc ´
人要面樹要皮 我諗佢地以後唔會咁猖狂嘅 (除非佢地係唔要面嘅癡線佬)

利申:同樓主有一樣困擾 樓下看更又同隔離好l熟會包庇佢 最後頂唔順就google下人地點做

公屋啲隔音都好過你個度....

就黎迫到人都癲 係香港生活真係慘
唔講都唔知咁多同病相憐嘅巴絲

無乜問題

如果到大廈外牆圍修𠴱幾年
有時工人好早開工 你想訓足都難 窗外瘋狂工程
大把人要試啦

係香港住得樓 預左
你諗辦法去住house囉

反而我隔離屋隻狗好乖 唔會吠

真係無呃你 因為唔止得我聽到

你同我好似
係咪想同鄰居
我樓上係一個人住 佢都係打機打到唔瞓
但唔會話好嘈

震樓神器？

點解可以有人得閒到連續4日打牌
眼都殘啦 打咁殘

已經持續2年

唔該巴打 我試下先 其實我都聽過聲係大門入 同牆
大門我都可以貼野 但牆點搞

偏偏有d咁自私嘅人
住正佢地隔離真係慘過食屎

英國真係重衰啦
成日開p，隨時嘈過香港
但可以一齊join，嘈埋一份

有好既屋企人真係好重要
D屋企人成日嘈住哂

我都住元朗
有時夜晚靜英英，樓上開水喉沖涼我都聽到
已經係一梯兩伙

但會嘈住其他鄰居
其他人係無辜

我都日日嗌好想死
嘈到個人都平靜唔到

哇 大聲到痴線 完全似係你係房佢地係廳度玩嘅聲

係咪住我隔離左右

私樓走廊仲要無窗
基本上一bang門 聲就會trap住曬 所以係好大聲

絲打係咪又係我嘅鄰居

咁恐怖 住隔離樓都咁大聲 應該你隔離左右都聽到佢地好煩

半夜打牌都唔屌 砍佢老母啦咁撚自私

我都唔知係焦慮症定咩
我d fd都好擔心我
幫我搵好多方法解決
同埋叫我搬

好記得早幾年隔離果座有人日日一早出露台吹簫，果排鬧鐘都慳番

但大門咁重真係空心？

仲要佢一bang就連住兩三次 唔係一下

從來都係地區地段決定人既高低

我樓上都成日間唔使唱k...

關哂窗都冇用，好似去左k房咁聽到隔離唱歌

搵管理處佢又淨係貼張紙係𨋢

唉

哇 我驚一貼管理處即刻做撕紙狗
雖然走廊無cam 但隔離一定知我做

D隔音真係好唔掂

之前隔離屋賣樓，我每日都勁驚會有啲支那人住，好彩之後住咗對有八成時間唔係度嘅兄妹

以前住個度隔離屋都係兩公婆 早出晚歸 好靜
而家真係出曬事

可能都算實心, 但隔音差過公屋門
電視機開大小小, 出面都聽到
最慘係係屋入面講野大聲D
人地塔緊LIFT 都聽到

我住嗰度仲要每季都有3,4 個單位裝修 ，前後左右夾攻
樓上搬左3家人 都係變撚態，個幾月前頂唔撚順同佢三口六面講清楚，算係好左少少，但都係個大仆街嚟

咩年代要錢

我樓上定樓下 有對兄妹 日日都喺度嗌交 個女仔日日夜夜喺度尖叫喪嗌 嗌咩你好煩 救命 又成日大大力嘭門 嘭到我屋企都震一震 最慘係凌晨都喺度嘈 大聲到聽到佢哋講乜嘢 完全瞓唔到 鄰居都投訴過 到底有冇老豆老母教㗎唔識教就咪生啦 平日又嘈 放假想休息吓又嘈 仲有啲會倒水落街嗰啲仆街！

你想下朝早佢訓唔到夜晚邊有精神打牌其他鄰居多謝你

同我依度一樣 到底我地係咪住緊同一度

但有鄰居同佢有傾有講hehe haha 佢地可能聽唔到

分分鐘共犯黎

唔買個震樓神器玩9條仆街 ？

得罪講句
係你嗰區私樓先係咁啫
正常私樓同公屋差好遠

住過公屋對面係青山病人未
見過半夜三更婚外情鬧交再打到出走廊要搵差佬未
你嗰道有無 道友 童黨?

住緊啲樓齡十幾年嘅
樓上樓下開始裝修同搬
好耐冇試過靜嘅日頭
隔離屋廢老最近仲放啲垃圾係門口

半夜咁嘈應該要報警

我都想搬離元朗國
因為都好多大陸佬住依度
條街又多新移民

吓點解要驚管理處??你係業主係出糧俾佢嗰個喎 呢個明明係佢地要處理嘅問題 佢撕咪繼續貼囉
宜加就係要俾隔離知佢有幾黑人憎 幾咁滋擾人 好聲好氣同佢講都唔理 咪搞大佢囉你繼續吞聲忍氣嘅受苦只有你自己 唔好期望隔離突然會良心發現 因為咁自私嘅人唔影響到佢係唔會變嘅

唔出奇，有一朝嘈到忍唔住打開門屌左句嘈撚完未

你啱個管理處真係垃圾到爆 比咁強管理費一d野都做唔到 我再忍唔住就會再同佢講 佢再唔改 我就見親佢打牌都報狗

i know that feel
d人隻閪手唔撚知做乜關親門都要大大力bang門
屌佢老母臭閪

佢地聽到？

都唔知點解佢地隻耳唔痛
閂道門好似要用佢地好耐時間咁
係都唔扶住 係要bang
明知大門咁重一bang就好大聲

扮癡線佬啦........仲call狗

所以你根本唔撚使怕人知係你
同埋緊記 撕一貼十

haha true!支持樓主!

等我又試下 不過佢會唔會搞9我㗎

其實點解你覺得佢一定知係你?

呢個駁唔到
隔離屋一得閒就吹saxophone 仲要吹到走哂音
附近仲有支那人得明就播支那山歌 仲要唱埋K
大聲到以為喺我屋企門口播歌
閂窗開冷氣都feel到間屋係度震
真係好鄰居難求

得你出過聲唔代表得你覺得討厭
其他人都可以有action架嘛

我住深山，除咗多蟲，基本上冇人

公屋既問題可以更嚴重，例如執垃圾既人，痴線佬，嘈音問題實有少少嫁喇

私樓隔聲咁差？

因為得我投訴過佢

我呢邊十年樓
已經專登買3M 封左門低
但都係效果唔大, 準備淘寶淘隔音野貼下
我以為呢棟做得差, 原來咁多新紅雞都係咁
隔離嘈交都聽得好清楚...
依家我剩係想D 聲唔好傳出去走廊就算

比日安樂日子我過都唔得

唔出奇.........

隔離新屋入伙擺個火盤係門口度燒衣
D 煙攻到入我屋企
我打開門屌柒佢之後就冇見過佢地出現

一層幾伙?

我都有睇過你講個d
最後我決定買個日本睡眠罩算
反正間間屋講野 走廊都一定聽到
成日出lift條走廊好似街市咁

再講埋 應該會自爆喇
但唔多伙啦

你肯定你果棟係私樓嚟？

我覺得你真係唔使咁驚
你其他戶都應該忍咗好耐

如果? 你唔好講廢話合理化啲自私撚行為
我上一層樓就係大維修咗超過1年
正常維修嘅嘈音我跟本唔會投訴
樓上阿婆5點起身拉傢俬幾年我都無投訴過
因為我就係知道自己唔係住深山
睇嚟你都係啲仆街自私撚嘅同類

我隻窗對正佢隻窗

癡撚線，嘈到咁有無屌鳩佢

叫你睇開啲，你唔聽咪算
搞到自己個人燥晒，重要屈埋人

幾時去睇埋精神科？

你都係想個個入嚟陪你圍爐屌鄰居姐
本身我就無幫到你鄰居。只係無幫你，都要捱屌

(我係要繼續如果，有問題？)
咁如果你鄰居户人係返晏收夜，要日頭先訓，依個係人地嘅生活作息，咁點遷就你，你想人地點？不如去了解下，唔通我又話你自私？

我都係𠴱句，香港地廿四小時都有人賺錢搵食，根本就無得好怨，係香港生活預左。乜個個都朝九晚六，準時10點上床訓覺咩？

我又係
隔離屋種勁多植物
一開窗啲昆蟲成日飛入嚟

屌你老母，我樓上又係晚晚係到拉枱拉凳

早排仲係個死肥仔係到跳繩

震樓神器

以前細個住公屋
雖然擺鞋係門口係唔岩啦
但朋友黎一陣間啫
居然俾人偷咗對鞋
之後我媽放對鞋吹一陣風先拎返入屋
居然俾人偷咗一隻 係一隻 cls
之後喺垃圾房搵返

我呀哥成日聽歌聽YOUTUBE鬼咁大聲都冇人投訴佢